王喜 竟然學頭條扮太后 《喜台罩住你》

條片悶到傻咗
我開兩倍速睇都頂唔順

係
你鳩up屌下黑警好過